因果由國！容港治己！大家要保護誠哥！

希望誠哥唔會被人迫害！
你千萬千萬要反駁絕對無藏頭詩呀！大家明架啦 做到咁出！保護自己呀！

因果由國
容港治己

Pishhh

因果由國
容港治己
以之息憤

唔洗保護佢，邊有人攪到佢。 保護林鄭好過啦，一陣真係俾人殺左，一定屈香港人做

唔好咁揚，小心一陣誠哥俾人塔上大陸

誠哥副身家分曬畀香港人咁我就保護你+x

大家知算啦 唔好傳上中國呀

他一直在玩命

佢洗乜我地保護

買1,6,778,1038支持下

佢洗鬼人保護咩，叫佢保護香港打工仔仲好啦

佢駛鬼我地保護 但唔好俾咁多人知呢件事就真既

推

反駁我地啦

中國自己已經破解咗屌緊鬼

佢死左 中共邊有面搞70週年

因果由國
容港治己
義憤民誠

香港事情的前因後果，完全是由國家一意孤行所導致，
請容許香港人統治自己，正義和憤怒的公民，正在誠實地表達自己。

推啊

誠哥係咪讀design 出身？好勁

漢語網義憤的解釋:被違反正義的事情所激發的憤怒。

真係解得通

希望誠哥可以出黎反駁藏頭詩！大家唔會怪你架

邊到

佢首富黎架 請成隊軍隊保護都得啦

以義止憤
好似好d

微博

義憤民誠

誠哥 we connect

到底係Designer既Idea定係誠哥既Idea

誠哥如果用晒成副身家課軍火
唔知可以課到咩LV(如果裝備人數為20萬)

有冇cap 圖
比大家開心下

誠哥洗你保護？

第三句會唔會係 以義止憤

推

懷疑有兄弟係臭格被虐待至cord comp

[黑警沒有一個是無辜的］一齊睇下黑警嘅公開言論

假如酒店業既巴絲 幫中國人check in時 擺張支持香港人既卡仔再影相 唔知會點呢？

upload多張細size既方便比大陸人share

咁咪同原句意思一樣囉

用錢請人寫

不好意思借個靚位

今日全城㩒美金！兌美金！唔係㩒港紙！㩒完開po!USDchallenge!

推818主線啦，一個廣告頭版就高潮哂，我屌哂你地老母啊

義憤民誠
如果係倒裝句，就會變成"民誠義憤"
市民(民)實在是(誠)因為政府既不公義而憤怒(義憤)
咁就通曬

好驚黑警射粒催淚彈去長實驚誠gor頂唔順

丫唔係喎班偽進仔讀屎影邊識解

屎片

因果由國
容港治己
義憤民誠

喂，大台係誠哥呀港共
過去傾幾句

721 811

佢不嬲d中文都好勁

唔好再屈誠哥藏頭詩！

真！

咪屈喇

唔使

推，新口號

反物質炸彈

佢洗撚你保護咩
人地d成隊保鏢護住驚閪咩

藏頭詩
誠哥想坐文字獄

正視聽 誠哥頭先食飯同我講絕對無藏頭詩！大家唔好炒車！

推
冇藏頭

頭先睇仲有人留言講因果由國，容港治己
想返上去cap圖俾你已經變左咁

佢地拆到都唔會肯信啦

和理非：因果由國 容港治己 義憤民誠

勇武：因果由國 容港治己 以義止憤

睇法唔同

做法唔同

但目標一致！不割

絕對唔關誠哥事
但口號照用

屌好彩啫！

笑到仆街

好彩！

好呀！香討bk諗架咋！

誠哥完全唔知情！

Agger

誠哥保護我地差唔多

互相保護！

唔想誠哥畀人狙擊

佢有錢到咁
使撚我地保護咩
仲有加拿大籍

保護誠哥

意思係大家唔好再討論呀！

義民誠憤
會唔會岩啲

巴打文學差少少

9up 姐第一眼係咁掃到

之前成日話大家買個島移民 再建香港
有誠哥就可能做到喇
但佢唔會 佢會保護自己副身家先
佢只係想香港仲可以搵錢 唔係愛香港人

不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打見 818維園見

誠哥使撚我地保護咩

月供1,6,1038，無供錯

光復香港 時代革命
因果由國 容港治己

818

誠哥教抗爭
01訪問誠哥，入面有兩句「應以何身得度者，即現何身而為之說法」。意思即係話，係會唔同人有唔同解讀，你以自己身份去解讀就最正確。

用示威者身份解讀
停止暴力 - 誠哥和理非 （但佢唔可以開口撐勇武，所以大家跟住終極行動守則繼續做就得,仲有唔好唔記得，終極行動守則係琴晚出，仲要講明係律師歷史學家寫嘅，背後必有重量級精英出手寫，啱啱係誠哥廣告率先係連登漏夜曝光前幾小時出）

堅持法治 - 香港出咗法治問題
愛自己 - 不送頭
一國兩制 - 五大訴求在一國兩制框架下合理訴求，無人要港獨
謙和而珍之 - be humble, 珍惜民意
投放資源在青年工作，永不後悔，因為投資青年，就是投資未來 - 打林鄭塊面（they have no stake in society which so many people have helped to build)

不要讓今天的激情，成為明天的遺憾- 要小心行事，唔好變64

報導再講
至於李嘉誠次子李澤楷旗下的盈科拓展集團及富衛保險，亦在《東方日報》刊登廣告，內容為「反對暴力行為 維護社會秩序 恢復理性討論」。
- 繼續和理非

再睇埋01呢個星期創辦人于品海寫嘅-開到口叫繼續和理非合法參與社會運動。

［勇武和理非大和解］終極行動守則上線了

因果由國 容港治己
[img]

佢使撚你地保護咩

因果由國，容港治己
光復香港，時代革命

今晚8點「英美港盟 主權在民」集會

correct explanation

好撚勁可以做新口號

邊到藏頭……
藏尾黎……

coincidence? I dun think so

直接請黑水黎都夠做